<resources>
    <string name="app_name">lista de paises</string>

    <string name="canada">A bandeira do Canadá é uma tribanda composta por um quadrado central branco
        (chamado de pala canadiana por causa desta bandeira) com dois campos vermelhos nas laterais
        exatamente da metade do tamanho que o quadrado. No centro está uma folha de bordo estilizada
        vermelha com onze pontas.</string>

    <string name="alemanha">A bandeira da Alemanha é um tricolor que consiste em três faixas
        horizontais iguais mostrando as cores nacionais da Alemanha: preto, vermelho e dourado.
        Esta versão foi adotada pela primeira vez como a bandeira nacional da Alemanha moderna em
        1919, durante a República de Weimar, até 1933.</string>

    <string name="brasil">A Bandeira do Brasil constitui a bandeira nacional da República Federativa
        do Brasil. É composta por uma base verde em forma de retângulo, sobreposta por um losango
        amarelo e um círculo azul, no meio do qual está atravessada uma faixa branca com o lema
        "Ordem e Progresso", em letras maiúsculas verdes.</string>

    <string name="estadosUnidos">A Bandeira dos Estados Unidos da América, muitas vezes referida como
        bandeira americana,é a bandeira nacional dos Estados Unidos. Consiste em 13 faixas horizontais
        iguais, sendo 7 faixas na cor vermelha e 6 na cor branca, num retângulo azul no canto superior
        esquerdo aparecem 50 estrelas brancas (referido especificamente como a "união"), cada uma simbolizando
        um estado do país. </string>

    <string name="japao">A bandeira do Japão tem um formato retangular branco com um grande disco
        carmesim (representando o Sol) no centro, e é oficialmente denominada Nisshōki (日章旗 "bandeira do Sol"?)
        em japonês, embora seja mais comumente conhecida como Hinomaru (日の丸 "disco solar"?)</string>

    <string name="portugal">A Bandeira de Portugal constitui a bandeira nacional da República Portuguesa.
        É oficialmente referida como Bandeira Nacional e informalmente como Bandeira das Quinas. Constitui
        uma bandeira um bicolor, retangular com um campo desigual, dividido em verde na tralha, e vermelho
        no batente</string>


    <string name="country" translatable="false">Country:</string>
    <string name="name" translatable="false">Name</string>
    <string name="description" translatable="false">Description:</string>
    <string name="body" translatable="false">body</string>
</resources>